好心啲人住工廈就咪咁撚串啦

做做下野走黎踢門話我嘈住佢訓教，又屌我老母
俾我屌走左佢又係條走廊乞同情，又拍晒牆咁
叫佢有咩唔滿意報警佢又淆底 做乜撚

好心啲垃圾廢中想住得好就租住宅區啦 又要窮又要私樓級享受

報警！

報警等佢唔撚洗住

同啲仆街訓老麥一鳩樣
阻撚住人食野
食肆開門俾你訓教嘅

報警冇用架 除非要有證據佢係到淨係住，如果唔係冇撚用

好撚煩，日頭要返工返學，得夜晚有時間整訂單都俾人煩 on9廢中

屌黎緊租studio
都怕租正係隔離係長住個啲

整訂單你其實嘈到佢咩

整皮要揼野

開埋音樂轟佢啦，工廈夜晚好係冇嘈音管理？

告發佢啦屌

好似唔嘈到棟野出面就得